[開定先]神鋒基奧特吹奏區

頂撚死迪基亞

暨廢物mola達恥笑區

等我一頂定江山

今次唔扑你住 好好反省下

豬蛇入黎救車了

出豬蛇

有嘜好講

有無hi到波皮

咪笑

比d尊重